全能的上帝能否創造一次阿仙奴打強隊會唔腳軟

😔

3:0車路土牙

其實已經冇腳軟

半場1:1收貨啦

屌你舊垃圾番入去幫爺爺含撚啦